大專院校醜聞大賽，細數歷年醜聞

一人n單醜聞

拋磚先

樹仁：串燒店贊助魚蛋雞翼 樹仁學生集體失蹤
科大：偷竹

中大：ocamp slogan - 聯合組媽最盡責，含吹舐啜有方法

HKCC: 奶腳 早兩年打茄輪
Shittyu: F左 去法院告老師同學校 同埋全部同我起身

媽 我想住聯合呀

仲有 shity: 真cu 攞排名打飛機